Trump任期內既所有功勞好快會全部歸功於Biden

美國各左媒係biden繼任後應該好快會不斷出news洗左膠腦
將Trump任期內既所有政治功勞歸功於Biden
然後武廢就射哂俾trump
trump好快就會被洗腦變成只有過冇功既總統
變做美國千古罪人

有時候係度諗 拜登一上場中共就拎啲真疫苗出黎救世界

中東和平同北韓關係改唔到啦

改到因為trump 開左個好頭
之後biden會keep 住同佢地有唔錯既關係
然後左媒就可以講biden 係依方面做得好好 好過trump..

出面已經有唔少傻屌講到obama > trump 喇

主流媒體：其實一切都係黑馬時期所留低，Trump只係咁岩食住個勢，所以黑馬拎和平獎